有冇人經歷過家暴

打到入院
自從果次無再打個我

有 藤條忟豬肉

為左條小學數打到我個嘴淤左
從此當佢透明

報埋警

有 呀爸中意飲酒 中學期間有兩次打我屋企人
個陣有報警 防暴警察上埋黎 .. 一世都記得

大個之後原諒左佢 同埋以佢做反面教材
告誡唔好好似佢咁 同要叻過佢一百倍

有